想問吓TWICE新歌入面,阿巫是咪扮演緊死老豆既角色

非

定仔條腿幾正下

不嬲正

定延扮演死老公角色

我仲在生

你=soul

另一個死咗

只有我一個

下==
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼

幾正
印仔又有新材料開po

姣到仆乖

唔掂

淨係中意男人嘅印仔

男人婆

冇bang嘅Momo超正

打手非中立